"use strict";(self.webpackChunkcatering=self.webpackChunkcatering||[]).push([[16],{16:(e,s,i)=>{i.r(s),i.d(s,{default:()=>I});i(791);const a="Offers_section__YNyaL",t="Offers_h1__qYfuq",l="Offers_p__pFBhF",r="Offers_speakersContainer__qM24Q",o="Offers_additionalInfo__CmTo2";var n=i(87),m=i(575);const d="OfferItem_speakerCard__PRtoL",f="OfferItem_speakerImage__Mnd03",c="OfferItem_speakerName__uQnMw",u="OfferItem_speakerTitle__1gLXm";var p=i(184);const g=function(){return m.map((e=>e.url.endsWith(".jpg")?(0,p.jsxs)("a",{href:e.url,className:d,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:[(0,p.jsx)("img",{className:f,src:""+e.photo,alt:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:c,children:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:u,children:e.title})]},e.id):(0,p.jsxs)(n.rU,{to:"/details/".concat(e.id),className:d,children:[(0,p.jsx)("img",{className:f,src:""+e.photo,alt:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:c,children:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:u,children:e.title})]},e.id)))};const I=function(){return(0,p.jsxs)("main",{children:[(0,p.jsxs)("section",{className:a,children:[(0,p.jsx)("h1",{className:t,children:"Oferta"}),(0,p.jsx)("p",{className:l,children:"Wszystko to, aby sprosta\u0107 Twoim oczekiwaniom i zapewni\u0107 niezapomniane doznania kulinarne."}),(0,p.jsx)("p",{className:"".concat(l," ").concat(o),children:"Smacznego!"})]}),(0,p.jsx)("section",{className:r,children:(0,p.jsx)(g,{})})]})}},575:e=>{e.exports=JSON.parse('[{"id":1,"name":"Dla szk\xf3\u0142 i  przedszkoli","title":"Zapewnia zdrowe, zbilansowane posi\u0142ki, przygotowane z my\u015bl\u0105 o \u017cywieniowych dzieci, wspieraj\u0105c ich rozw\xf3j ka\u017cdego dnia","photo":"/images/OfferItems/SZ.jpg","url":"/details/1","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/dla-szk\xf3\u0142-i-przedszkoli.jpg","urlDetailsTitle":"Posi\u0142ki w termosach"},{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/\u017cywienie-zbiorowe-dla-szkoli.jpg","urlDetailsTitle":"\u017bywienie zbiorowe"}]},{"id":2,"name":"Dla firm","title":"Idealny do codziennego wy\u017cywienia pracownik\xf3w oraz organizacji spotka\u0144 biznesowych","photo":"/images/OfferItems/FI.jpg","url":"/details/2","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/dla-pracowmik\xf3w.jpg","urlDetailsTitle":"Posi\u0142ki regeneracyjne"},{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/\u017cywienie-zbiorowe.jpg","urlDetailsTitle":"\u017bywienie zbiorowe"}]},{"id":3,"name":"Catering indywidualny","title":"Oferujemy personalizowane us\u0142ugi cateringowe, dostosowane do indywidualnych potrzeb i preferencji ka\u017cdego klienta","photo":"/images/OfferItems/CI.jpg","url":"/details/3","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/menu-mi\u0119sa.jpg","urlDetailsTitle":"Catering mi\u0119sny"},{"subItemId":2,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/menu-bez-mi\u0119sa.jpg","urlDetailsTitle":"Catering bezmi\u0119sny"}]},{"id":4,"name":"Abonamenty","title":"Idealne dla os\xf3b ceni\u0105cych sobie wygod\u0119, jako\u015b\u0107 oraz ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 w dost\u0119pie do zdrowego jedzenia","photo":"/images/OfferItems/AB.jpg","url":"/details/4","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/witamy.jpg","urlDetailsTitle":"Witamy"}]},{"id":5,"name":"Zestawy okoliczno\u015bciowe","title":"Idealne rozwi\u0105zanie na specjalne wydarzenia","photo":"/images/OfferItems/ZE.jpg","url":"/details/5","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/obiad-dla-20-1.jpg","urlDetailsTitle":"Catering dla 20 os\xf3b: Opcja 1"},{"subItemId":2,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/obiad-dla-20-2.jpg","urlDetailsTitle":"Catering dla 20 os\xf3b: Opcja 2"},{"subItemId":3,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/catering-dla-40.jpg","urlDetailsTitle":"Catering dla 40 os\xf3b"}]}]')}}]);
//# sourceMappingURL=16.781d648a.chunk.js.map