"use strict";(self.webpackChunkcatering=self.webpackChunkcatering||[]).push([[16],{16:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{default:()=>j});i(791);const s="Offers_section__YNyaL",t="Offers_h1__qYfuq",r="Offers_p__pFBhF",l="Offers_speakersContainer__qM24Q",n="Offers_additionalInfo__CmTo2";var o=i(87),m=i(575);const f="OfferItem_speakerCard__PRtoL",d="OfferItem_speakerImage__Mnd03",c="OfferItem_speakerName__uQnMw",g="OfferItem_speakerTitle__1gLXm";var p=i(184);const u=function(){return m.map((e=>e.url.endsWith(".jpg")?(0,p.jsxs)("a",{href:e.url,className:f,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:[(0,p.jsx)("img",{className:d,src:""+e.photo,alt:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:c,children:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:g,children:e.title})]},e.id):(0,p.jsxs)(o.rU,{to:"/details/".concat(e.id),className:f,children:[(0,p.jsx)("img",{className:d,src:""+e.photo,alt:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:c,children:e.name}),(0,p.jsx)("div",{className:g,children:e.title})]},e.id)))};const j=function(){return(0,p.jsxs)("main",{children:[(0,p.jsxs)("section",{className:s,children:[(0,p.jsx)("h1",{className:t,children:"Oferta"}),(0,p.jsx)("p",{className:r,children:"Wszystko to, aby sprosta\u0107 Twoim oczekiwaniom i zapewni\u0107 niezapomniane doznania kulinarne."}),(0,p.jsx)("p",{className:"".concat(r," ").concat(n),children:"Smacznego!"})]}),(0,p.jsx)("section",{className:l,children:(0,p.jsx)(u,{})})]})}},575:e=>{e.exports=JSON.parse('[{"id":1,"name":"Catering dla szk\xf3\u0142 i  przedszkoli","title":"Zapewnia zdrowe, zbilansowane posi\u0142ki, przygotowane z my\u015bl\u0105 o \u017cywieniowych dzieci, wspieraj\u0105c ich rozw\xf3j ka\u017cdego dnia","photo":"/images/OfferItems/SZ.jpg","url":"/details/1","urlDetails1":"/images/OfferItems/offersDetails/witamy.jpg","urlDetails1Title":"Witamy"},{"id":2,"name":"Catering dla firm","title":"Idealny do codziennego wy\u017cywienia pracownik\xf3w oraz organizacji spotka\u0144 biznesowych","photo":"/images/OfferItems/FI.jpg","url":"/details/2","urlDetails1":"/images/OfferItems/offersDetails/witamy.jpg","urlDetails1Title":"Witamy"},{"id":3,"name":"Catering indywidualny","title":"Oferujemy personalizowane us\u0142ugi cateringowe, dostosowane do indywidualnych potrzeb i preferencji ka\u017cdego klienta","photo":"/images/OfferItems/CI.jpg","url":"/details/3","urlDetails1":"/images/OfferItems/offersDetails/menu-mi\u0119sa.jpg","urlDetails1Title":"Catering mi\u0119sny","urlDetails2":"/images/OfferItems/offersDetails/menu-bez-mi\u0119sa.jpg","urlDetails2Title":"Catering bezmi\u0119sny"},{"id":4,"name":"Abonamenty","title":"Idealne dla os\xf3b ceni\u0105cych sobie wygod\u0119, jako\u015b\u0107 oraz ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 w dost\u0119pie do zdrowego jedzenia","photo":"/images/OfferItems/AB.jpg","url":"/details/4","urlDetails1":"/images/OfferItems/offersDetails/witamy.jpg","urlDetails1Title":"Witamy"},{"id":5,"name":"Zestawy okoliczno\u015bciowe","title":"Idealne rozwi\u0105zanie na specjalne wydarzenia","photo":"/images/OfferItems/ZE.jpg","url":"/details/5","urlDetails1":"/images/OfferItems/offersDetails/obiad-dla-20-1.jpg","urlDetails1Title":"Catering dla 20 os\xf3b: Opcia 1","urlDetails2":"/images/OfferItems/offersDetails/obiad-dla-20-2.jpg","urlDetails2Title":"Catering dla 20 os\xf3b: Opcia 2","urlDetails3":"/images/OfferItems/offersDetails/catering-dla-40.jpg","urlDetails3Title":"Catering dla 40 os\xf3b"}]')}}]);
//# sourceMappingURL=16.f0340046.chunk.js.map