"use strict";(self.webpackChunkcatering=self.webpackChunkcatering||[]).push([[790],{790:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{default:()=>o});i(791);var s=i(689),t=i(575);const r={offersContainer:"OfferDetails_offersContainer__S-jP8",offerCard:"OfferDetails_offerCard__5CCct",offerImage:"OfferDetails_offerImage__T74Xp",offerName:"OfferDetails_offerName__EktIZ"};var l=i(184);const o=function(){const{id:e}=(0,s.UO)(),a=t.find((a=>a.id===parseInt(e,10)));return a?(0,l.jsx)("main",{className:r.offersContainer,children:a.subItems.map((e=>(0,l.jsx)("a",{className:r.offerLink,href:""+e.urlDetails,children:(0,l.jsxs)("div",{className:r.offerCard,children:[(0,l.jsx)("h1",{className:r.offerName,children:e.urlDetailsTitle}),(0,l.jsx)("img",{className:r.offerImage,src:""+e.urlDetails,alt:e.urlDetailsTitle})]})},e.subItemId)))}):(0,l.jsx)("div",{children:"Offer not found"})}},575:e=>{e.exports=JSON.parse('[{"id":1,"name":"Dla szk\xf3\u0142 i  przedszkoli","title":"Zapewnia zdrowe, zbilansowane posi\u0142ki, przygotowane z my\u015bl\u0105 o \u017cywieniowych dzieci, wspieraj\u0105c ich rozw\xf3j ka\u017cdego dnia","photo":"/images/OfferItems/SZ.jpg","url":"/details/1","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/witamy.jpg","urlDetailsTitle":"Witamy"}]},{"id":2,"name":"Dla firm","title":"Idealny do codziennego wy\u017cywienia pracownik\xf3w oraz organizacji spotka\u0144 biznesowych","photo":"/images/OfferItems/FI.jpg","url":"/details/2","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/witamy.jpg","urlDetailsTitle":"Witamy"}]},{"id":3,"name":"Catering indywidualny","title":"Oferujemy personalizowane us\u0142ugi cateringowe, dostosowane do indywidualnych potrzeb i preferencji ka\u017cdego klienta","photo":"/images/OfferItems/CI.jpg","url":"/details/3","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/menu-mi\u0119sa.jpg","urlDetailsTitle":"Catering mi\u0119sny"},{"subItemId":2,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/menu-bez-mi\u0119sa.jpg","urlDetailsTitle":"Catering bezmi\u0119sny"}]},{"id":4,"name":"Abonamenty","title":"Idealne dla os\xf3b ceni\u0105cych sobie wygod\u0119, jako\u015b\u0107 oraz ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 w dost\u0119pie do zdrowego jedzenia","photo":"/images/OfferItems/AB.jpg","url":"/details/4","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/witamy.jpg","urlDetailsTitle":"Witamy"}]},{"id":5,"name":"Zestawy okoliczno\u015bciowe","title":"Idealne rozwi\u0105zanie na specjalne wydarzenia","photo":"/images/OfferItems/ZE.jpg","url":"/details/5","subItems":[{"subItemId":1,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/obiad-dla-20-1.jpg","urlDetailsTitle":"Catering dla 20 os\xf3b: Opcja 1"},{"subItemId":2,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/obiad-dla-20-2.jpg","urlDetailsTitle":"Catering dla 20 os\xf3b: Opcja 2"},{"subItemId":3,"urlDetails":"/images/OfferItems/offersDetails/catering-dla-40.jpg","urlDetailsTitle":"Catering dla 40 os\xf3b"}]}]')}}]);
//# sourceMappingURL=790.727b903b.chunk.js.map